ADG-de.pdf: "Einfache Anwendungen der Differentialgeometrie in der Technik. Eine Darstellung aus Einsteigerperspektive"

ADG-en.pdf: "Simple Applications of Differential Geometry in Engineering. A Presentation from a Beginner's Perspective"